要聞港聞 20201025 星期日 蘋果日報

要聞港聞 20201025 星期日 蘋果日報

全球聲援12港青「帶他們回家」

警約今會面 潘母：勿做騷
拒取回曉穎遺物以留為證 促與台商談

前女警租車靠害 違泊超速收33告票
車行蝕萬元 座駕變垃圾崗

港星旅遊氣泡最快下月底實施

落實時間未清楚
羅致光否認停60歲乘車優惠

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===============

6小時前
全球聲援12港青「帶他們回家」

■台灣多個民間團體日前請願要求中共釋放12名被捕港人。台灣公民陣線fb圖片
6小時前
「台灣撐香港」要求中共放人

6小時前
鄭文傑、劉康籲美制裁看守所官員

6小時前
警約今會面 潘母：勿做騷 拒取回曉穎遺物以留為證 促與台商談

■港大副校人選申作軍被揭為中共黨委，有學生校委昨發公開信要求延遲表決任命。
6小時前
港大校委促延副校任命 查申作軍背景

6小時前
鐵閘拆一起三 狂砍樹霸地「沙螺灣國」拓車路冇王管

【2020年】■沙螺灣村本月初再封村，有村民坐在閘內看守。
6小時前
2013年爭鋪路 冀47億照顧20人

雷耀輝
6小時前
新地插旗 四年前掃路邊七地段

6小時前
前女警租車靠害 違泊超速收33告票 車行蝕萬元 座駕變垃圾崗

■李小姐泊街「還車」及諸多告票使車行不滿。 受訪者提供圖片
6小時前
事主反指車行失聯「唔好攞嚟抹黑警察」

■租車業人士指，會要求租客繳付抄牌罰款。
6小時前
租客瞞報意外 車行遭索賠30萬

■租車市場大旺，惟車主隨時遇上無賴租客或瘋狂司機，招至損失。
6小時前
騙徒fb群組搵食呃按金

■鰂魚涌南豐新邨昨有居民確診，清潔人員穿上全副裝備在屋苑消毒。
6小時前
參與建竹篙灣檢疫營 渠務主管確診 無接觸隔離人士 源頭不明

■疫情下酒吧生意慘淡，袁國勇（圓圖）稱業界接受用飲管飲酒建議。資料圖片
6小時前
袁國勇倡酒吧客飲管吸酒毋須除罩

■張竹君
6小時前
俄返港患者家人洗屋中招

■何婉霞
6小時前
首宗病人同染武肺登革熱

6小時前
港星旅遊氣泡最快下月底實施

■大批家長收到裁員消息後趕至學校，與小學部校長湛茵茵（箭嘴示）理論。
6小時前
玫瑰崗炒15教職員 70家長湧校理論 管理層軟化 擱置安排

梁少儀
6小時前
630人睇協恩網上入學講座

6小時前
教育野建資料庫輯錄洗腦教材

■雨傘運動期間，黃之鋒被控藐視法庭，判監兩月。
6小時前
律政司追黃之鋒傘運案8.4萬元

■海外教育展覽人頭湧湧，大批家長昨到場查詢英國升學資訊。
6小時前
嘆港教育制度崩壞 家長急送子女赴英 BNO升學展逼爆

■英國日前宣佈擁有BNO資格的港人及其受養人可申請居英簽證。
6小時前
簽證查詢勁增三成

■博明前日在英國智庫論壇演講斥中國不擇手段。互聯網
6小時前
美副國安顧問：京毀兩制剝奪港自治

■羅致光表示政府無法規管國泰裁員的「商業決定」，被工會炮轟卸責。
6小時前
離職員工緊箍咒 港龍遣散條款禁損公司聲譽

6小時前
落實時間未清楚 羅致光否認停60歲乘車優惠

6小時前
時速200飆13公里逃亡 藏毒司機衝路障 拒捕襲三警

■單車漢（左）隨手拿起單車鎖（箭嘴示）當武器毆的士司機。讀者提供圖片
6小時前
爭路開拖 單車男揮鎖襲司機

■兩名九巴站務助理偷駕巴士遭警截獲，在中大外棄車企圖逃去。
6小時前
涉偷巴士兩狂迷 控四罪准保

6小時前
本地遊放寬 旅客興奮遊口罩廠

「曙光計劃」透過轉贈二手傢俬，關懷弱勢社群的需要。（相片由曙光計劃提供）
6小時前
蘋果基金｜慈善機構轉贈二手傢俬 為基層家庭「傢」添曙光

=============

最Hit

2小時前
租車無賴｜前女交通警化身極惡租霸 累租車公司硬食33張告票

約70名家長與校方管理層談判近6小時後，校方終承諾本學年擱置有關解僱安排。王子俊攝
8小時前
玫瑰崗幼園一度稱財困炒教師後自揭已請人 家長到校控訴終令校方撤回

5小時前
「肥婆四」「哨牙珍」接力 西九龍中心再掛巨型廣告

被指無賴租客的李小姐，過期還車之餘，更拖欠數十張違例告票，涉款萬元。網上圖片
2小時前
租車無賴｜涉事前女交通警否認租霸 「你唔好攞呢啲嚟抹黑警察」

8小時前
胡杏兒囧樣演技再被評S級 喊住講：沒有TVB沒有胡杏兒

2小時前
爆相爆片丨陳豪無懼疫情促進本地消費 一家五口遊園半天享家庭樂

利物浦又遭VAR迫害？
2小時前
英超戰報｜利物浦又遭VAR迫害？ 輸罰球變判12碼 苦戰反勝錫菲聯

8小時前
抗美援朝電影涉抄《天能》導演舊作 2日票房逾$2.8億 專家：缺對人性探索淪洗腦之作

==============